而加d小朋友真係好撚肥

睇下d幼稚園/小學生
好多人個肚幾層肥肉
十足十d做office工既咁
老老實實細路仔係要發育
但家長唔應該用呢d理由黎逼d細路咩狗屎垃圾都食
細路冇咁好動就應該食少d
而加d細路中意打機多過落公園玩
以前你食開個套已經唔適合而加既細路
就算要食都盡量唔好餐餐咁高脂 而選擇高蛋白同fibre
發育唔係變肥既理由
細路仔肥一樣會有健康問題
控制好細路既飲食 上到中學佢會多謝你

其實好多肥細路都係阿公阿婆或者阿爺阿嫲湊
扭2扭日日都有得食雪糕薯片汽水啦

好多野食都係高糖高鹽高脂增加味道，從而賣多d

有時d老母都唔識煮野食，d野難食到呢…
所以班細路覺得麥記係天堂的食物

其實外食都有好多好食又健康過m記既選擇
千奇唔好日日俾細路食m記

害撚死d細路

唔使擔心，中學想屌女溝仔就會落力減